邊度有得買刺蝟

香港有冇門店買🤔

買賣刺蝟犯法 唔會有

買你老母領養啦

惗清楚先好養 好難頂

諗清諗楚先好養，要搵唔難，因為真係好多人棄養。
大部分刺蝟唔識定位痾，可以養唔熟成日起刺拮你、會捐落底材搞到亂晒、踩屎、痾喺食兜、成日撞瀉水、得閒要餵下蟲、冬天加溫夏天抽濕，講咁多都係唔想有人再貪玩又棄養。

養過，4～5歲老死，其實無想像中咁難養，不過唔建議買啦，領養好啲